根本成班弱智搞香港獨立，洗撚五毛入黎分化咩🤦🏿‍♀️

d 人見到班弱智搞獨立
有鬼人支持你地咩
繼續正評抗共啦